dnsbl顯示你的ip喺blacklist入面即係會點

例如咁

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

會爆炸的

混吉就過主啦

你D問題夠「混橙」